有冇人覺得每日返工去廁所屙屎個陣就好似進入咗另外一個宇宙

無拘無束 收放自如

俾上司鬧咗幾句就即衝入屎格大力啲屙

仆你個街如果你知道我屙屎有幾大力，你一定唔夠膽串我

總結：返工屙屎嘅時間俾生命時間更寶貴 珍惜屙屎

絕對同意！！

記住痾到收工先好出嚟

如果你想溝個女同事，忍唔住個下可以走過去同佢握個手，之後走入廁格裡面屙屎

現實冇得啪啪啪，但可以係廁所裡面諗住佢隻手大力咚咚咚

諗住佢隻手嘅溫度停留係你手心個下要屙得大力啲

結論：屙屎大力啲，人都開心啲

見字屙屎

你好傻🤣